麥當包隻新包係我食過最差既漢堡

辣到胃痛 搞錯 第一次邊食漢堡邊流眼水
可樂飲哂都食唔完隻包

但有一隻我覺得幾好食

渣ga

安格斯唔錯
辣雞係辣殺

安格斯 都差過 佢之前限定版個陣啦

包皮差左, 醬少左, 料又少左

但點都好過辣雞果隻

惺咁渣GA